有沒人想食炸雞？聽日銅鑼灣sogo好似有得食！

聽日1:00開始？

好似現場有得派發！好似係！有冇人會去排定隊等？

芝士薯條

好想食聽日去sogo食先！

有冇炸魚薯條

咩到有（好似係！）好似唔包嘢飲，記得自己帶水！

光頭叔叔 留個加大餐比我

唔係光頭

聽日 Pokemon Go 社群日活動
條街多人捉精靈有乜咁出奇

剃鬍啦

想食

沒鬍

咩名

屌 覆錯post自膠

動森有手機版應該好正

有悼念活動黑警會唔會習近平都無面畀

想出去睇人食炸雞
咁唔算共同目的喇掛

source?邊個位？

岩啊

多謝

1點喎！

好想食

On 9 係屋企叫KFC食唔好 山面咁熱 大家留係屋企啦 又晒車費